清算經X日報石鏡X

經X日報石鏡X，懷疑鼓吹721元朗無差別攻擊，強烈建議清算石鏡X

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

你無賓周㗎？

咁都要X唔敢講全名？